［up乜9 689］我同意 我明白新冠狀病毒核酸檢測並非出於醫學診斷或治療目的

好奇 班狗官 尤其689 話自己一定會做嘅目的係咩

預防勝於治療但你簽嘅同意書就話：我同意 我明白 新冠狀病毒核酸檢測並非出於醫學診斷或治療目的

截圖來源：「拒絕大陸檢測」記者會

煲大呢樣

即係咁話連登無pr 我就唔係好L信
佢地真係好忍得手 堅拒不入今期風向以外嘅po

不意外 689 「新冠狀病毒」居然都唔會有人入黎屌主子嘛 米飯班主 你話呢建議無業嘅廢人搵份工好過啦近排浦頭率極高 又識耍手段 亂稱兄道弟 至餘 一個屈尾龍 拱人出去做活靶 顧左右而言他 嘅ac 醒少少啦

隻手指係咪睇完蘋果黎

咁目的係：宣傳造勢？弘揚國威？篩查？建立數據庫？防疫？

封關勝於預防呀,
你又唔去做!?
你做檢測關我叉事, 唔好喺到扮大佬啦!
總之我就唔會做政府搞嘅檢測架喇

Wa diu
Pushhhhhh

Cls

ps

果3000個自願幫手檢驗既一係藍絲一係港豬

push

廢老kol